將今晚嘅事推上國際！！！！！！！！！

各位，將今晚所有黑警陰濕捉人嘅片推上國際，以我所知嘅有大埔，油塘，秀茂坪，而我手頭上只得油塘女仔嘅片，大家仲有其他資料都放上去，推上twitter

油塘女仔嘅錄音

推

Push

屯門大興

推！！！！！！

推 每區都好唔安全 手足要多加注意 平平安安

防暴槍防暴旗上民居

秀茂坪有待確定

黑警綁架香港市民！！

psuh

P牌推唔郁
DLLM由6月到依家究竟有幾多晩無覺好瞓？
港共政權走狗我屌你老母比狗屌
黑警死全家

push

pushhh

係住宅嘅手足見到唔該敲爆警鐘

麻煩可唔可以幫手推呢個須知

［轉發］秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

推！

推呀

🍜 大佢

大力D推

秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

1️⃣難聽既說話擺最前：上門拉得你既，一係夠料，一係套口風。

2️⃣暫時未知警方目標，但估計係針對有組織既小隊，而且務求一次行動將全隊一網打盡。一次事件最多只係調查方向，唔會係警方單純既目標。

3️⃣警方鎖定目標後，就會派便衣吊靴，時間可以斷月計，目標係鎖定居住、活動範圍，同埋生活模式（例如出入時間）。

4️⃣如果已經有好明顯既便衣喺你樓下徘徊，姐係準備拉，你可以做既得拖延時間執手尾。請注意：你諗到既方法，警方都會諗到，盡量諗多幾步。

5️⃣有消息指，警方使用既軟件可以睇到已刪除既訊息，請諗一個最直接處理電子產品既方法。

6️⃣其他人唔好做豬隊友，冇人想知邊個邊日喺邊度做過啲咩，警方反而會多謝你提供線索。

7️⃣背定義務律師電話（最好真係有間律師行），平常心面對，唔好忘記最基本既「我冇嘢講」。

#安全威脅觀察
from tg @weatherjj

pin

Tui

Twitter 要人

tui

做嘢

警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

而家大家好鬆懈

推到上國際

有搜查令又點 搞成3 粒鐘咩都唔交代 搞到市民恐慌仲要帶槍入民居

推佢老母臭閪 聽朝醒曬個個都要幫手推上國際

有可能想chok 到佢屈打成招

終於多左啲人幫推

閪心

好感動

屌佢老母唔可以再忍喇

推咗先

屌

推呀dklm

推上國際有撚用？推完自己香港人唔撚有實際行動還手。推上國際嘅心態就係將革命外判

twitter好重要 一定要全世界都知！！

啱啊

你係都推上熱門先啦聽朝啲人起身都睇到啦

#屯門
0440 新屯門中心有個女仔叫救命，未知咩事

屌班黑警

手足加油。。。。

推
721
831
101

推啊

Push!

佢係咪大叫自己個名？聽唔清楚

有報料出左，叫梁芷芊

up

推呀！tag下所羅門都好呀！！！！

#被捕人士 #整合 #大抓捕

0445 綜合所有公海及青爐，從8/3 凌晨至今，被捕人士例表如下：
（如有錯漏或更新煩請通知）

🔸屯門 蝴蝶灣 1男 被帶上SN 3427到大興行動基地
🔸屯門 大興邨興盛樓 1男
🔸屯門 疑似有手足被爆門入屋 （未FC)

🔸元朗 有狗係港頭村外等侯

🔸油塘 油麗邨 盈麗樓 1女 嗌救命被帶上車 VL 6473 梁子千(同音)
🔸油塘 1女 未成年(未FC)

🔸大埔 廣禮樓 有狗入屋 事主疑似30歲男 共有三名被捕人士 有議員跟進

🔸青衣 黨鐵站1男 多名便衣制服 有名有律師

🔸大圍 1人 學媒live

🔸牛頭角 官塘道 SS2人 拉1黑衫1男

🔸旺角 旺角道 多隻便衣狗制服一男

🔸天水圍 天耀街市附近有十幾隻狗上門拉左個 拎走埋電腦

🔸秀茂坪 有人叫救命(15分鐘一次) 未知咩事

🔸新屯門中心 1女聲嗌救命 未知咩事

#Admin呼籲
#清潔清潔清潔勿落單

#如街坊响街上見到有人被捕
#請影低大頭並記得被捕人士全名

有冇英文version

Twitter戰線，help retweet

推呢個

done

做嘢啦如果休息咗嘅和理非返嚟啦

街坊或揸車司機見到唔該幫手救人

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

721831101111

推啊屌你老母

推佢老母

恐怖分子的惡行, 已經好撚清楚, 唔使不停用活動去証明,

推上國際 X
麻包袋 O

軍事法庭 美國出兵

RT

twitter!

又核彈呀？

梁（燕？）芝？

推 有報料出左，叫梁芷芊

有英國議員關注

大家推一推 唔好懶

推 求pin

有無Twitter link?

Up

Push!!!

睇pin

黑警死全家

Pishh

PUSH!

retweet finished

黑狗死全族，全家肺炎死

Done

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推上國際又點， 根本冇人理冇人幫到

將心比己
你對法國黃背心出到幾多力
自然就係人地出到幾多力
答案係無影響

721
811
831
101
1111

.

所以根本唔洗理咩白警，一知係現職黑警，親屬，就當係仆街處理

甴近平

psu

Pusj

推依個

Rt+comment呀

曱近平

推埋呢張!

泛民議員去左美國反映香港情況，我地都有野可以幫手！

廢除功能組別
還我真普選

推

3月8 港版水晶之夜

已經變撚咗中國

Cls

死閪黑警

推上去

嘩好驚呀
幫佢地答定，上國際實驚過你地班港畜零人身安全同埋要交稅比佢地買武器虐殺你地啦

推完，and then what?
等國際救？

PUSH

撥冷水又有撚用咩

講咁多你又殺咗狗未
指手劃腳就叻

p

記得多加留意身邊既手足

大家一齊推啊

721 831 101 1111

推推

推推推推推推

Pish

Tweet & retweet on Twitter

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推女

求下大家唔好淨係掛住九月立法會選舉啦，你知唔知如果等到九月之後先再上返街你會發現啲勇武手足已經消失得7788 㗎啦

力推 文宣唔好懶 你今日文宣左未 養成習慣